想搵返條片關於兩個呀叔係旺角街頭互屌老母 差啲開拖 最後和好

覺得好有愛 印象中有個呀叔講左句咩人生係咁架啦 笑笑口就無事

鮑姐

犯法架嘛

Thx bro係呢條了

1999
我話佢兩個

要多謝鮑姐

有冇依段原片

點解

現場D人點忍到笑

走住黎屌

你問樓主啦

好撚on9

係咪同一個阿叔

諗返起之前講飛蛾嗰個po啲人又係係咁po呢個gif笑撚死

個post比我帶頭騎撚左

on撚9

[有圖慎入]做乜鳩今年咁呢種飛蛾？

#9